中移動4.5G九月尾完約

想搵4.5G 5~6gb plan
請出招

咪撚用支那